看了蘋果發布,就知道今次華為,穩了

蘋果又輸了,不過強國班生番都照買

相信呢班人本身都係買唔起

蘋果已死, 撐華為

來自iphone 客戶端